{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052592",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "훼미리부대찌개&곱창 일산대화점"
    },
    "text": "高陽市一山西区ソンジョ路38番地61に位置する売場では午前11時から食事の注文を受けています。売場は年中無休で営業し、訪問の際、包装を利用すると25%割引や5%の積立金が適用されます。訪問包装は決済からピックアップまで、たった5秒ぶりに完了されます。ファミリープデチゲはプレミアム級ハムやソーセージを使用してふんだんな量を合理的な価格で提供しています。また、直接作った薬味のソースと低塩化したハム、ソーセージを使用してSBS\"生放送・トゥデイ\"にも出演した部隊チゲ老舗美味しい店と紹介されました。ユーチューブそしてとチャンネルにも\"26年伝統の全国部隊チゲ美味しい店\"として紹介されました。店舗前には駐車空間があり、4代まで駐車可能で、万次の場合、近く公営駐車場をご利用いただけます。また、すべてのメニューは、ネイバースマートストアを通じて宅配の注文が可能であれ、大化洞、行政福祉センターの裏手に位置する売場は毎日10時から21時まで運営され、多様なメニューを提供します。オリジナル部隊チゲ、スペシャル部隊チゲ、部隊チゲ包装2人分、部隊チゲ包装3人分、熟成キムチサムギョプサル、部隊すき焼き1人分など多様なメニューがあります。スペシャルブデチゲ(2人)の価格は16,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この売場は何時から注文を受け付けていますか？",
            "answer": "午前11時から注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この売場では年中無休で営業していますか？",
            "answer": "はい、この売場は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "包装を利用するとどのような割引や特典がありますか？",
            "answer": "包装を利用すると25%割引や5%の積立金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "訪問包装にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "訪問包装は決済からピックアップまで、たった5秒ぶりに完了されます。"
        },
        {
            "question": "この売場の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この売場の特徴的な料理はファミリープデチゲです。"
        },
        {
            "question": "どのようなソースや材料が使用されていますか？",
            "answer": "直接作った薬味のソースと低塩化したハム、ソーセージを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この売場はどのようなメディアで紹介されましたか？",
            "answer": "SBS'生放送・トゥデイ'やユーチューブのチャンネルで'26年伝統の全国部隊チゲ美味しい店'として紹介されました。"
        },
        {
            "question": "この売場の前には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この売場の前には駐車空間があり、4台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この売場は毎日10時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この売場では宅配の注文が可能ですか？",
            "answer": "はい、この売場ではネイバースマートストアを通じて宅配の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "この売場のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューはスペシャルブデチゲ(2人)で、価格は16,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 419
    }
}